2k19 my team 討論區

你地會點砌 暫時
每隊最多一隻紫晶

Mt目標
完成教學挑戰
同開卡包要點解

唔知點解 解唔到